騰訊再回購 斥資大增至3911萬元

騰訊（00700）連續第二日回購，據港交所通告顯示，騰訊在場內312至321.2元水平內，回購12.4萬股，涉資3910.8萬元。

騰訊上周五啟動本輪首次回購，當日回購2.27萬股，涉資707.2萬元。

以佢個市值
無300億都唔好跳出黎講